IRENE SAY SORRY 大家原唔原諒佢?

反正我原諒了

我已經原諒咗yeri
原來唔係佢嘅錯

我地好大方唔會嬲咁耐

靚女大晒 完全唔反感

哭𠹌咗

無嬲過

errrrr 有先有得露

人品好打極有限

想知佢做咩衰野

咩事 有冇懶人包

永遠支持佢

yeri受咗幾多苦

肯認錯叻女黎

我地啤粒唔accept

真。閪女人

ON9CE咪再扮我地啤粒

以我愚蠢的態度和輕率的言行傷害了造型師們的心靈，真心地表示歉意。
我和大家一起努力到現在，得到了很多人的幫助，但是因為我不成熟的行為給大家帶來了很大的傷害，我正在後悔和反省。
通過這次事件回顧過去的時光，覺得自己不足的言行很羞愧，再次體會到了工作人員們的珍貴。
以後不會再發生這樣的事了，我會更加慎重地考慮和行動的。
對於支持我不足的粉絲們和因此次事件讓大家擔心的所有人，真心地表示歉意。

唔反了

娜璉欠多賢一個道歉

推

愈惡愈好
最鍾意

我是娜璉
因為我的愚蠢態度和輕率的言行給多賢帶來了心靈上的創傷 真的很對不起.
直到我走到這里為止, 有很多朋友都給予了我幫助, 但我不成熟的行為帶來了很大的傷害, 對此我感到非常後悔,正在反省.
通過這次事件回顧過去我對於自己不足的言行感到非常慚愧, 再次感受到了多賢的珍貴.
今後我會更加慎重地考慮，以免發生這樣的事情.
真心的對不起支持不足的我的粉絲們和因為這件事情而讓大家操心的各位.

我願意

佢以後要好小心
再黎多次就

佢咁靚可以原諒的

ok la
脾氣唔好姐
唔係咩大事

笑死啲人

愚台三狗導狗可以除名了 由脷狗補上

咪係 法令紋就有得露

我無怪佢

老實罵人沒問題 如果對方有錯
啱啱套電影先殺青 屌

其實佢使咩？

今晚執返劑就算數啦

咁靚女點嬲得落
但如果係娜璉 jennie yeri就一定個個post都狙擊

原諒佢啦
比多次次機會佢
咁靚女又得意

一直怪錯左yeri

就放過佢啦

真

我睇runningman果時已經覺得條友好西

真係好失望

咁即係冇得聽錄音

真心最多只可以話失望 完全冇反感佢

好想聽下錄音 究竟條女有幾閪
佢咁快say sorry 我諗應該冇咩機會可以聽

靚女係唔同d

嘥氣啦 你估真心咩
唔係爆出嚟又點會道歉

致irene的信：作為韓團隊長絕對的失格

雖然我係red velvet 粉絲 但係我認為Irene 應該退出

我忍夠！決定燒哂阿妹Red Velvet 專輯入面所有Irene嘅相

Pin this

又偷換概念

agger

Same

無波仔露出當無道過歉啦..

我J佢咸濕片報復

好明顯段錄音真係幾爛口下而家即刻做死狗潛一排應該仲有得撈,一公開左就真係可以退出娛樂圈

Cls

起碼要好似子瑜咁道歉
我是一個西女人

我都覺段錄音應該好爆下
連公關都冇，直接本人勁快彈出嚟道歉
想像唔到20分鐘嘅錄音究竟幾閪，好想聽

快撚啲直播打飛機啦

LM

大把人都會原諒佢
靚女做咩都原諒, 就好似靚女唔會疴屎咁樣

佢官IG D 相唔夠D 粉絲整佢 D 相咁靚喎

原諒了

娜璉閪面就冇人原諒

仲要其他stylist都有份like 平時應該都幾過份

做得隊長都咁撚衰格 點lead住個團
下年等解散啦

原諒 靚靚

其實鬧人都唔係咁大件事 韓國真係好鬼奇怪

宜家知邊個先係真西女人，反yeri嗰班請立即向yeri道歉

明顯唔係第一次
同埋得罪過好多人

邊B好有遠見

係韓國呢啲好大件事㗎喎
重要佢又唔係演員級數就耍大牌

呢啲事呢idol本身我覺得事小
睇清楚你班女團fans就真
搞rm全妹嘅blackpink fans？
全力護航嘅irene fans？
在座各位 都係垃圾